其實結婚對男人有咩好

除左d極端例子結咗先有得扑之外
好多嘢同居都做得啦邊洗結婚
通常搞場大龍鳳又洗好多錢
又要買樓供n年
唔少男人結咗要養起成頭家
離左又要分身家比贍養費
叫d港女做d家務又話娶佢返嚟係做老婆唔係做工人
真係好愛個女人先會肯娶佢囉咁大犧牲
男女平等根本就係笑話 試下結咗婚個男人辭職等老婆養呀
幸福少奶奶就大有人在
到底結婚對男人有咩好處

無得駁
你啱

男人同男人結婚先爽

諗諗下都唔知男人溝女有咩好？

不辯來服

現代婚姻係搵男人笨柒架啦

不如諗下邊個提出結婚咁on9先

係香港婚姻先搞到咁奴隸制姐

交稅

認真 結婚都要諗有無着數不如你叫一世雞啦

同心愛既女女成家立室 照顧佢一生一世

其實結婚對男人有咩好處？

睇下我個post幫唔幫到你

當你娶到有錢女就唔係咁講
有朋友由居屋打工仔一名變成上巿公司執董
最重要係佢老婆係獨女

咁咪撚結啦
咁你地又求婚??? 唔好話女人逼呀
牛唔飲水唔噤得牛頭低

叫雞要比錢架 蝕架

私人肉便器

成家立室個吸引力係邊 我認我無知 所以先問下大家想學野 多左咁多責任喺身上亼好大壓力

唔生兒育女嘅話係冇咩分別

係啊，啱啊，所以香港男性應該要抵制婚姻制度

其實唔生仔真係冇
以前個代就話有人幫你湊仔煮飯、做家頭細務
而家都唔係呢套啦

唔生冇所謂
如果生仔 結婚

報稅

如果想抽居屋 家庭易過單人

好具體

"你當我工人咩"